出街千萬唔好帶咁多錢

比狗咬的話
一定查埋銀包

跟住無啦啦唔見咗咁多錢

( 根本鬥唔過黑警 .....班狗嫌OT 錢唔夠 ，仲要收保護費 )

成副身家千祈唔好用月餅盒
黑狗隨時上門打劫

用銀行的話就盡量避免支那

HSBC 就自行決定啦

發夢買部平平地既手機，入面唔好咁多個人資料

搜查偷錢唔係第一次

班狗閪撚樣無陰質到 搜袋都要偷錢
死全家啦 屌佢老母

放係HKJC安全D

要收保護費

深水步警署軍裝警員林詩傑(33歲)荔枝角道361號外藉查身份證偷竊陳文凱及麥偉木銀包內共6000多元現金。